班仆街死黑警凖備打人啦屌 走呀走呀走呀

走呀 佢地唔撚係人黎架
長期作戰！！！走呀走呀走呀走呀走呀

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課